iu唔知咩頭2

我相信光頭都係咁pure

幽默感呢家野真係天生既...無得強求

碼頭

係對比之下,允兒輸哂

冇撚有錯, pure得黎又可以carry到咁多look, 世上只此一個

著冷衫又唔飛釘
好似少咗啲野咁

Iu解放乳頭2呢？

樓主貼完欣宜後
D po無晒人了

老婆真係愈黎愈靚
以前仲係好似小妹妹咁好想保護佢
允兒個張屌打左佢

iu有個稱號叫靚女殺手, 畀人話靚既果d藝人都唔想同佢合照

我覺得IU贏喎

佢意思應該係iu赢

你呀 咪用埋d惹人誤會嘅topic啦

人地見倒又以為佢解放呀

你個名